［NS］精靈寶可夢 劍盾 Pvp討論區#2 不推文回覆

眼見格離個Post太多人trade球種
所以想開個Post討論Pvp 為主

寶你老母